Title: Delorean - Destitute Time
Date: 2014-01-16 10:13
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: delorean, music
Slug: delorean-destitute-time

Szenen einer Beziehung und viele Bücherdeckel. Delorean letztes Album
bekam einfach viel zu wenig Liebe von mir. Das ändert sich nun...

{% vimeo 73615099 %}

